其實仲有冇必要申請不反對通知書？

大埔又收左反對通知，基本上依家都唔會拎到，點解唔直頭當差佬冇到唔申請直接上街，一黎有冇不反對通知大家都會照出去二黎顯示黑警依家冇哂認受性冇人想理佢

你唔認受佢姐
仲有大把驚犯法嘅人要有不反對通知書先出
要幫埋佢哋諗 人越多 越安全

如果攞到不反對通知書，係警方承認合法公眾活動令小市民覺得安全，會吸引更多嘅人出嚟。

預左佢發反對通知書都照申請先
搞煩班狗都好